［有圖］六四老解殺左人被人私了

下個到黑警

先烈仲叫我地今日去維園遊行呀！少你一個好少！

Push

春袋都無撚埋

燒完先笠頂完好嘅帽上去

隔離寫咗文宣解釋

【突發】如果大家想扭轉乾坤，再一次造就一百萬人嘅奇跡！入一入嚟！

補番source:

現場文宣的重要性

第一次睇

我淨係睇到條J冇左

Me2source仲有好多圖

咁姐係個個唔係老解黎？

香港人真係太斯文

香港人 報仇

推
報應日

比啲時間啦，經濟都未爆

今日3點 維園見

推this

好似係當年要黎抹黑抗爭運動

香港人講就無敵

有啲咁既事？

假㗎，六四無解放軍死
如果係真，官方唔一早大肆宣傳？
有無發覺這些圖，在p圖科技出現前，係無出現過

有無發覺 這些圖在有互聯網前 係無在互聯網出現過？

push

點解啲字白色咁平均

Btw好多地方啲軍帽都咁上下
會唔會係其他地方嘅共軍

抵啦

呢句同每六十秒就過一分鐘有得揮

國務院會同人大常委會已經解釋咗1989年個6月係無4號架 你想官方「大肆宣傳」啲乜?

推

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

點解每隔幾年六四都好似有啲新圖

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

拉 污名化社運?

其實真假唔會有人知，「歷史」就係噉。

不過有人反抗唔出奇，亦唔足以抹黑運動，因為大家都了解因果。唔通殺到埋嚟等被屠宰，畫面先最靚？先道德感召到其他人？

正如今場抗爭也如是，裝修後就補現場文宣，鶳就不停有和理非大叫個仆街衰啲乜。而唔係走去捉鬼，或者見到畫面唔靚就開post又屌又盛。

好多勇武進擊/反抗嘅畫面，其實都道德感召到好多人。因為清楚前因後果嘅，都好了解勇武手足已經好留手，亦知道手足冒咗幾大風險去幫和理非出頭。

我叫晒身邊所有識既人出黎，連唔熟既同事都有叫，唔好灰心。我一陣冚家出維園

示威者攻擊老解係響當時一直都有被吹噓, 亦會拎黎洗D老解既腦

冇咁既意思

滿手鮮血，屠殺自己人民既老解值得咁既下場

就好似依家洗黑警腦咁？

每次睇到六四啲相都覺得好諷刺
我地就好似繼承緊佢地嗰陣做緊嘅嘢
但反而俾班玻璃心話返我地轉頭

其實我已經見過好多大陸人污名化64
如果唔確定就唔好spread
當然好難確認
但就算你喺ig同班大陸人嗌交
佢哋都成日話64學生放火燒老解
中共應該知道64紙包唔住火
所以要污名化成件事

次次講起64屠城
班支那人就會話係學生虐殺老解先
所以先要鎮壓佢地

小粉紅點同64先烈比

我唔希望30年後香港既後代都係咁睇我地今日做既野，所以一定要贏

當年六四有好多外國記者喺現場
好多當時嘅菲林近年先拎咗去digitise 所以有咁多新嘅高清六四相出街

呢d 就係大陸人睇既文宣

不要再污染自己腦袋了
你一講六四 啲大陸人就係拎住呢啲大做文章

Sorry, 我都係係fb見到，係外國記者當年影既相

我都覺得似假

咁要拉

當年有架解放軍軍車，無人看管
有人示威者拎咗車上啲槍
後尾有拎返出黎
不過坦克照出黎

佢個po每一張相都冇版權格仔
得嗰張有唔似同一個camman

一切都要還！

當年由高等知識份子去到工廠民工都有參與場運動
果啲大學生寫嘅中英標語真係極高質 公民意識遠超當時嘅香港人九班
好難想像三十年後 成個大陸退化到得返堆五毛同小粉紅成社會主流

。。。

真
班大陸仔一嚟就會話學生燒坦克

啲中國人係咪會譴責私了？

條j本身黑定燒燶咗

官迫民反

太暴力
開始失民心

冇左條j

頂帽咁勁既燒唔爛

以前D圖有冇咁清

推
勇武獅鳥緊既時候其他手足記住大叫，講條仆街衰咩

見到有人問樓主張圖係咪假嘅，我搵到第二張圖。相信係同一場合。應該係出自於一個叫天安門三小時嘅記錄片收集而成。

點解一直冇咩流傳？因為太血腥爆力，想廣泛流傳都難喇。

所以唔好懷疑樓主假圖。

假㗎

正常嘅中國人已經死曬，而家俾機會佢地都唔會反

我記得有公安定唔知軍人係六四係失蹤

呢張唔係假啦，當年六四過後冇耐（可能個零月），香港報紙檔已經有錄影帶賣（好似64蚊），內容血腥㗎，呢張相我都有印象。當年屋企買咗。

要記住當年冇上網，呢類相同片當然唔會廣泛流傳。
以當年情況老解屠城，民眾燒老解都好正常，但而家有人想講到老解先受襲所以開槍，掉轉哂嚟講

利申：廢中

支那經典抹黑

碌鳩同春袋化灰
以後將私了相同呢張拍埋一齊，寫明係六四
等小粉紅藍屍睇吓黑警幾幸福，香港私了已經好温和

假嫁，五毛分化！唔好睇呢D！

你睇下頂帽，新嘅一樣，燒到咁都無穿無爛，釩合金做咩

加兩隻字慎入好難咩

啲字用mouse寫㗎喎，手寫筆都慳返。

抵撚死

Sorry

希望賤種狗都有咁既下場

幫拉

咪撚傻啦樓主呢個就係64唔係和平遊行嘅證據

好似返校個鬼差

唔可以係屠城後民眾既報復？

燒咗嗰十幾部裝甲車都係假，裏面冇解放軍， 我睇唔到，我唔知

張圖嘅時間點好似係屠城前， 當然屠城前都有人死， 所以最後失曬控

對襪咩做? 咁燒都冇事...
d筆畫仲要刻得四四方方咁
最緊要係中國話64冇人死架

香港人太斯文

解放軍燒完學生屍體先笠頂完好嘅帽上去，然後話學生殺軍人。

真係唔知，sor

開心得太早 自膠

6.4紀錄片

Thx

無加慎入但係唔割

多謝你

全港黑畜

6.4 但張圖咁高清

香港人用念力？

事實係點都好
如果軍人被私, 無人睇過圖都係好事
呢啲嘢無人想知

你on9？冇做過既野點解要認？

以前用菲林
光學菲林係比今日、甚至未來嘅數碼相機清
隨住科技發展進步, scan菲林可以出高清圖

輸出革命
輸出文宣
問下班支那人對唔對得住自己祖先

無錯， 係比中共抺黑，我就唔信學生會咁做

大陸啲小粉紅好鍾意攞呢張相打飛機
用黎證明64嘅學生唔和平
又話外媒淨係偏幫學生唔睇下解放軍被人打死

係真 wiki有詳細資料 當年死左四個解放軍 後來全部當烈士 不過睇翻過程 其實抵死

唔係仲係到咩

張圖好嘔心
而且係極度負面文宣

共產黨同藍絲就係會瘋傳呢d圖

唔明樓主做乜貼上黎標題又無慎入

但官方又話成個運動入面冇死一個人

正
如果有隻狗咁掛係度好

認真mode: 當年89年，我係報紙見過。

四眼仔左膠：

屌 之後付國豪個排咪令大陸仔初次接觸六四事件嘅，班撚樣就係揾呢啲相出黎話以前天安門學生係暴徒燒老解，老解迫不得已先反抗 乜撚都護到航
有冇source證明圖係真先

打錯 係之前

話冇死學生je